突發!發現連知名女星都比不上的真正完顏!

完顏師

呢個真係史詩級既劣post

陰你一野

樓主弱智

非

樓主唔出打手po就出埋d廢po

咩撚過來

廢po師

開始懷疑印狗你真係PR師嚟...仲要係低質嗰種

幾幽默

樓主簡直係浪費連登資源
拉

上個完顏po我已經有啲想講
但諗諗吓太爛 最後都係無講到
估唔到真係有人講

懷疑差佬連MON你POST都廢能事

總有人要行出第一步

咁就中咗我計

原本就係想住入嚟留句完顏阿骨打之後上一頁

中計師

米抄拉

笑咗

Pull追擊

佢係完顏，樓主就係忽必裂囉！
日日被定仔猛入嘛